====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: concevoir des projets permettant d ' ouvrir Euralille sur son environnement;
No features found.

2. Sentence: renforcer la trame des espaces publics .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

